如何2星期內變大隻？

女神約咗我7月1號去沙灘游水

而家開始操趕唔趕得切

利申：排骨仔一名

小妹可以整大你下面

遇怪魔我即刻變大個~~~

睇下人地點健身，但記住唔好食健身奶粉，2星期做唔到D乜，瘦都可以有肌肉

飲粉打針

每日做5下掌上壓
3下sit up再來回跑10級樓梯
2個星期包見效

全部打漏個0?
利申：9up

應該打漏兩個零

打漏個0都唔得啦 懵撚

做完gym 即刻飲20g大隻仔奶粉

每日三隻生雞蛋

200個星期包有效

而家決定跟youtube嗰啲9min workout

sorry大佬 平時無做開

俾小妹插下先就會大

上力威啦仲諗丫？

wucfu

飲下奶粉加每日做返100下掌上壓就得，唔好做太多，會太大隻

睇一次美國隊長第一集

趁仲有時間，拿拿臨隔日跑10000米啦

樓豬係160既死矮仔

On9

一日飲足三餐奶粉，兩星期包見效

10km太少，我日日跑8km，一個月體脂都仲有15%

想知點解一定唔好食健身奶粉
利申：瘦瘦底

50下就得 但係上，下，左右各50 每日3次 谷爆就有機會

剃光個頭

飲奶粉得啦
唔洗點操 操得多會太大隻

點樣上下左右

加入康寶萊

季候鳥

哪有錢

每晚一J J完吞返d精

兩星期時間太多啦 會太大隻
五日每日做5下掌上壓都夠曬啦
利申：上次每日做左兩下 啲衫即刻唔岩著

一日做一兩下掌上壓好啦 廢事太大隻啦

屌你老母康寶萊

乜都唔洗做 因為女神約你個d 全部係你幻想出黎

1著件大隻佬衫扮大隻
2著虧佬衫，正所謂獻醜不如藏拙，瘦到排骨咁就不如唔好比人見

一拳一個

去游水點著衫呀

穿一件頭游衣咪可以落水囉

男人老狗著泳衣

買件nike pro落水咪有野垃住囉

琴晚做左100下掌上壓

啱啱起身feel到自己開始有少少大隻

比隻蜘蛛咬啖

熱身咩

一日十餐 食到唔食
前題 你有無咁好腸胃先
瘦人點解瘦 唔係無根據既

Weak

我食極都唔肥

咁勁呀
咁你做多兩次100咪阿諾都有得你做

參考少林足球魔鬼隊、美國隊長，一日見效 我就係成功既例子

利申六舊腹肌，體脂9.5%

基因突變

認真唔係講笑 feel到啲肌肉脹起咗幾mm

1日幾mm

認真
瘦撚就食多d野 早d起身食早餐 得閒食下包食下蛋 食多d蛋白質 正餐食到飽先停 唔好feel到肚餓

操就睇youtube學下d動作，上網睇下文，同一個部位最好兩三個動作

操完飲杯奶食下蛋或者飲杯奶粉，堅持到既兩星期應該都有d野睇

利申 垃圾

如果腸胃差又可以點呢

咁嗰啲大胃王係咪腸胃差

樓豬私CHAT條女既樣黎睇睇

琴晚120下掌上壓

今日都要繼續堅持

外加100 sit up 基本啦

唔想太大隻

飲完奶粉求其做下運動都大隻啦
上面話要日日做百幾下乜乜柒柒個D真係

打漏個0既話都仲係少個0

邊隻奶粉？鮮奶得唔得

@waiwaig